2269 藥明生物支持區

已all in 2269 藥明生物
等爆發

我等禁售期過後，大跌七成半，
到時先係合理價。

點睇合理價
利申:新手

最簡單，睇同業pe

美股生物藥cro公司，平均pe 27, 以及全球大型cro公司merck, 歷史平均pe都係27

港股同業，有全球生物藥cro市佔率第一的1548, pe都係30咁上下，而1548負債低過2269, 賺錢能力高過2269。

現在，2269 pe接近200, 所以，2269禁售期過後，幾乎肯定升唔到，除非奇蹟出現。

我都睇中呢隻 但唔知幾時入手先係好時機

利申：股票戶口都未去開

絲打點睇到佢pe接近200?

Pe=price/eps
招股書有寫歷年每股盈利。

睇死你地，抽新股前庶無睇過招股書la

留名學野

真係唔明點解呢隻可以炒到咁

絲打仲有無其他估票方法介紹下

但大行估佢profit growth 黎緊兩年70%以上，2018 pe都係30倍，2019仲要唔駛20倍，睇你信唔信

大行係五係想散戶接貨

如果真係咁, 要等純利追上股價, 即係三年內股價無得升
咁仲買來做乜?

我買1548, 同業生意增長應該唔差得多遠, 就算每年增長30%, 都係年年有得升~
甚至乎, 買0700仲好~